有冇人同到好多女仔做朋友 但永遠關係無得再進一步

好多時都無疾而終 係咪我手法出咗問題

個樣出問題

坦白講 如果你真係好樣衰嘅其貌不揚嘅 朋友都唔會想同你做啦

極其量叫中間樣 但唔同below average就唔駛溝女咩

朋友使乜睇樣 有利用價值就得

我意思姐係我唔係樣衰到貼地果種 只係身邊嘅朋友都好似無咩興趣同我發展咁

未貼地 但都係樣衰

你又知我樣衰?

因為你冇女

我覺得其實我樣都唔大問題 係性格怪咗少少

如果你有追人嘅，介唔介意講下你大概點追or 做左啲咩？

冇呀 費事嚇親人

有啲時候會讚人哋靚咗呀咁囉

生得柒冇做過主動想再進一步係咪諗多左？
你有咩地方值得人地主動去同你再進一步？

咁有咩高見呀physics仔

或者咁講，嗰班女仔fd 裏面你有冇比較鍾意嘅人？

如果你本身都冇感興趣嘅女仔，唔知你點同佢地相處，好難講到到底係咩問題喎

其實我覺得好多時都係自己問題 係我自己唔太想踏足果一步 好多嘢都太顧忌 你睇我前兩三個post就明

講嘢太正經
俾人有種距離感

生活好平淡，冇乜吸引力

利申: 我就係

好多時自己會踏出自己嘅comfort zone 嘅 但好快又會縮番埋 可能就係因為咁令人哋以為我唔想發展 但當然亦有啲係唔想同我發展啦

我都覺得同有興趣嘅人要flirty啲 但受唔受係另一回事 而且佢鍾意嘅又係咪真係你呢

btw 比起靚唔靚仔，狗公/周圍flirt/player/好chur 嗰啲先係令人避之不及
你正正常常咁接觸+傾計慢慢同你鍾意嘅女仔熟會好啲

所以嘅形象係乖乖仔 但個問題係其實覺得自己好似一世都唔會再遇到啱嘅人 就無心機approach

...咁多一人一個嘅post

細到大 都好深信 認真便輸了

感情野不嬲係咁,
當你越上心 對方會越唔珍惜
當你越唔上心 對方反而愛到你死心塌地

你明唔明 對一個人認識越深就越明白其實你唔係真係咁鍾意人 好似已經好耐再冇遇過一個令我死心塌地嘅人 我唔係無試過搵 但佢比我嘅陰影真係太大 又或者我覺得任何嘅對象都要有佢嘅形象先得 又或者成日會覺得人哋係代替品 好似好衰咁 就放棄繼續approach

初次約會嗰個

你個名

你唔急嘅咪繼續識下人先囉

遇到個啱嘅人嗰時，有時你顧忌嗰啲野就會消失左大半

做乜？ 對我有印象？ 個名係兩登都用左好多年

我覺得其實自己怪在 對唔同人會因應唔同人嘅行為 而有唔同嘅性格 我覺得自己好怪 亦都好攰

冇心機approach 呢啲，其實都係對方未必係你覺得啱嘅嗰個人啫

想話無咩說服力

呢個真 但係我覺得要經營一段關係真係好攰 特別係你以前受過啲好大嘅挫折嘅時候 你就唔會想再玩 唔會想再試

唔知呢

以拍拖嘅經驗黎計，兩種情況我都同意
但暫時都覺得，與其唔上心咁拍，不如搵個你鍾意嘅人拍，唔得咪再黎過囉

傷多幾次，慢慢搵到個你鍾意嘅人，佢又鍾意你，又夾嘅，好過你一直對住一個唔會令你傷心但唔會令人開心嘅人？

個人意見，話唔定傷心多兩次我都會搵返鍾意我嘅人算喇

唔好比過去阻攔，向前看

都係樣子問題姐
緣份到,自然有得拍
唔需要急,
其實毒撚一個更開心

一人一個人生陰影

一人一個人生陰影

睇下就明

唉，感情呢啲野其實邊可以咁容易轉為純友情吖，特別係冇斷聯絡嗰啲

利申 我而家都仲同緊ex 做朋友 拍左好短拖，唔夠一年，但我以前真係未試過咁鍾意一個人
散左都年半，最初嗰一年真係日日喊到天昏地暗咁，每日返工放工嘅搭車，諗起佢就一定忍唔住喊
最尾捱下捱下，算係真係死左心，但嚴格黎講，仲未純友誼到，我就等時間過或者主動咁搵下個我會鍾意嘅人

Ho mean ah wangwang

你鐘意佢D咩

因為形象差
個人太hea

Fdzone type
大概係人地覺得同你唔會發生關係先玩得咁密

鍾意啲咩 我數哂出黎都嚇死人喇 痴漢咁
鍾意佢性格囉 性格包含好多嘅特質都鍾意
同埋佢處事上嘅唔同選擇或者諗法

有冇人追你

你指而家定之前？
拍嗰兩次拖係佢地追，但而家冇啦，返工冇年紀近嘅同事

人地叫你講你又唔講你出post做乜野?

會唔會係因為冇新對象所以 move on唔到